點睇X3 M40i

近排好似多咗X3打手文

2998cc直六
360hp
51.0kgm
1810kg

除咗個咗個大鼻隆大家點睇
同價位好似macan s抵啲

macan 就轉款 等下

同價一定macan
品牌都贏你一條街

Macan無S以上唔掂

agger, macan s以上先係V偈

同價位F-pace大家又有咩睇法，算係大一個size

最好去試下車 個人感覺坐位無咁舒服同內籠無GLC rx Macan 其他brand好
建議你考慮下RX 個人比較過配置係同價位黎講最好最大氣

facelift?
好似冇乜大分別?

porsche 見有gts 行街代表就快轉款
一係就gts 一出即買
一係就買二手

屌巴點睇2017 panamera入門版?
早兩日去代理睇有架現車有十零萬垃雜option減10萬埋單160萬度有啲心郁

得四座位，又冇乜人肯買二手，要考慮下喎
同埋2018靚好多

F pace S 靚到喊
380ps supercharger 樣靚實用性高

2017 係尾期? 100萬都唔買啦
買新車一係就買剛轉款渣足咁多年
一係就買二手
我架turbo 係渣左6年, 十幾萬公里, 好滿意
整過一次only, 埋單都係9千幾
其實冇咩野壞

Thz 屌巴！macan嚟緊有新就等出新
但face lift 通常都係得返三年
跟住就會出全新一代了

買facelift 其實ok
好似iphone 買S 咁